有冇人睇gam of throne 有度唔係好明

hodor 後生果陣係識講野 而家先係咁hodor hodor
但係佢死果陣為左擋住WW係咁叫whole the door, 慢慢變左hodor
兩者有咩關係？
(好似先後調轉左)

While the door

hold the door呀？

同埋係Game of Thrones

估唔到睇GOT都要考牌。。。

真心定假膠

樓主智力同Hodor一樣

手快快打錯

明就得啦

個個捉grammar
冇人真心理個問題

個個捉grammar
唔通個個都捉grammar咩

btw not grammar but spelling mistake

唔係grammer問題

咪老屈
Hodor係比Bran hack到Hang左機先咁
本身對答幾醒目正常
智力絕對係樓主之上

自膠一打